美國封華偽5G原因唔係你地想像咁簡單

最新的ABMS演習於8月31日至9月3日進行。演習的重點是使用多個分佈式傳感器來探測和擊落模擬的俄羅斯巡航導彈。該系統涉及5G和4G網絡，雲計算系統和AI系統，以提供空前水平的態勢感知和行動方案決策。

歐豬仲戇鳩鳩咁

咪一早話左係國家安全問題

好多人似為係個人私隱問題

基建野，用自己野好過用華為啦

個人私隱同國家安全都係源自華為會偷資料

晨早都話係仆街支那偷人資料